求你地入黎屌醒我

分左手之後佢叫我做佢sp

求大大力屌醒

咁撚犯賤既?

分手原因係點解先 講詳細少少

人哋做雞都係為生活 你連雞都不如

醒啦妖 唔好做免費雞好冇
好cheap呀咁樣
你可以為佢唔開心
但你唔可以咁冇底線咁低賤佢叫你做咩就做

我連雞都不如呀屌
唔洗錢呀

有冇興趣留低聯絡方法？

全世界男人死剩佢一個?

咪臭係 大把好仔

屌你 咁既賤人
好心你咪理佢
佢賤成咁 你重對佢有感情
你個腦係咪裝屎
我係你 會直接同佢現任講 之後等佢地仆街

你咁犯賤值得人去愛咩？

高天鷲.jpeg

姣婆遇著脂粉客 有咩好屌醒

你要佢個身

佢要你個閪

人真係好撚犯賤
醒下啦絲打

鬧我啦
以我所知佢未有現任
雖然可能有我都唔知
我點會知呢

屌你都廢尻事，廢事整臭自己😂

我係死on9!!!!!!!

比番d尊嚴啦屌你老母

on99

我可唔可以屌

搵個識珍惜你嘅男人仲好

分手斬纜，叫佢痕就叫雞，唔好搵你。
咁玩法，你遲早俾佢中出即飛

無得救
屌你都費事

根本所有野你都知
但你逃避你唔想去理唔會去面對
所以我對你講既說話你都會迴避
即係聽完唔做, 但好似做左啲野咁
可以安慰下自己努力過, 個心會好過啲

即係哂鳩我心機時間黎令你覺得內心好過啲
但事實係你只會係到呃自己
不了

俾前度屌咗幾鑊都唔醒 我地隔空屌你點會醒

其實我地講咩都無用
你叫我地屌醒你 你咪又係一句掛住駁返哂我地
救到你嘅人得你自己
唔好以為你同佢扑野佢就會回心轉意 佢只係貪你夠就手食完無手尾跟
如果你要咁犯賤 沉淪下去到最後唔好喊住咁後悔搵人埋單
放低係好難但係過程中你都會得著唔少
自己領悟吓

0分重作

醒啦 絲打
佢已經唔愛你啦
唔好咁唔珍惜自己啦
你需唔需要犯賤到做佢sp丫
情願你出去搵個第二個適合你會尊重你錫你嘅男仔
都唔好益番佢啦
一齊就話俾佢屌姐
唔一齊都俾佢屌？
唔好搞到你同你個西咁cheap啦
你做左佢sp 佢一定唔會再番嚟你身邊
難聽d講句
你唔係佢sp
只係佢泄慾工具
佢根本唔當你係人丫
醒下啦 絲打

屌你 on9

你為你下一個男朋友諗吓啦
佢會當你係寶 你呢家唔好咁犯賤啦 好無？

你自己都唔尊重自己，
憑咩叫人尊重你。

明明係自己性慾強，如果唔係你個EX低得諗，我諗你都係要食自己。

人地咁幫得手，你多謝都無句，你知唔知出面叫隻鴨都要比錢。

你自己反省下啦......

寧願做免費雞
點解唔會去接受/搵一個真心對你嘅人咧？

絲打 我同你好似都係做左免費雞
都係屌極都唔醒😭😭點解我地咁犯賤

點解唔好好哋再搵過嗰？

係囉
是但搵個都好過咁樣啦

幾歲丫絲打
我諗你同我差唔多大
唔好咁唔錫身丫
你要明白感情係冇得強求
你做佢sp唔代表佢會番嚟
男人同女人都一樣
越難得到嘅嘢越唔識得珍惜
你做佢sp佢都係一樣唔會珍惜你
反而你離開左佢之後你變得更靚過得更好
佢先至會覺得你重要
佢就你知你離唔開佢
所以先搵你做sp
你自己都唔愛惜自己
冇人會愛惜你
痴情對住愛你嘅人先叫痴情
對住唔愛你嘅人
人地只係當你白痴
當你愛自己自然會有更多人愛你

又比你捉到我

笑撚咗, 佢叫得你做佢SP 乜你仲諗住你可以升級坐返正?

借日本仔個詞, 你係肉便器ja, J痕又無其他女屌, 咪屌住你先囉. 記得唔好遲到, 好撚憎人遲到

證明有緣

嫁比我

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

醒未呀你?

交換tg?

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

醒未呀？